<resources>
    <string name="app_name">rtku</string>
    <string name="login_email_hint">Email</string>
    <string name="login_password_hint">Password</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="deskripsi">KasRT adalah aplikasi seluler inovatif yang dirancang untuk mempermudah manajemen dan distribusi informasi di tingkat RT. \n Melalui aplikasi ini, pengguna dapat dengan mudah mengakses berbagai fitur dan layanan yang berkaitan dengan aktivitas dan informasi harian di lingkungan RT mereka. \n

Aplikasi ini dilengkapi dengan berbagai fitur penting seperti pengumuman RT, jadwal kegiatan, daftar anggota RT, manajemen keuangan, dan pelaporan masalah. \n Pengguna dapat dengan cepat mendapatkan informasi terbaru mengenai acara atau perubahan penting di lingkungan RT, seperti pertemuan warga, kegiatan kebersihan, atau acara sosial. \n

RT Elektronik Mobile juga mempermudah pengguna dalam mengelola keuangan RT. \n Pengguna dapat mencatat dan melacak transaksi keuangan seperti pembayaran iuran warga, pengeluaran rutin RT, atau pengumpulan dana untuk kegiatan RT. \n Fitur manajemen keuangan yang terintegrasi memungkinkan pengelolaan keuangan RT dilakukan dengan lebih efisien dan transparan. \n

Selain itu, aplikasi ini menyediakan fasilitas untuk pelaporan masalah. \n Pengguna dapat dengan mudah melaporkan berbagai masalah atau gangguan di lingkungan RT mereka melalui aplikasi ini. Misalnya, pengguna dapat melaporkan kerusakan fasilitas umum, gangguan keamanan, atau masalah lainnya. \n Tim pengelola RT dapat dengan cepat merespons dan menyelesaikan masalah tersebut, meningkatkan kenyamanan dan keamanan lingkungan RT. \n

Dengan antarmuka yang intuitif dan mudah digunakan, KasRT membuat pengelolaan RT menjadi lebih efisien dan terorganisir. \n Aplikasi ini memungkinkan pengguna untuk tetap terhubung dengan komunitas RT mereka, mendapatkan informasi yang relevan, serta berpartisipasi dalam kegiatan dan pengambilan keputusan yang berkaitan dengan lingkungan mereka. \n

KasRT adalah solusi praktis dan efektif untuk memperkuat komunikasi, transparansi, dan kolaborasi antara warga RT dalam mengelola dan memajukan lingkungan mereka.</string>
</resources>